City 仔入

吊 正皮左

核工都冇，呢段嘢好打極有限

城大已經係三大
段野要改改佢

笑咩呀，鬥rap呀笨

從開始就後悔下注
這圈子你沒法踏入
BY 萬磁王

But it's really funny and it's a good piece of work ayy

True